r水吹呀 Whatsapp/telegram

之前可能miss咗堆message
如果係請send多個msg嚟

whatsapp 96189647
telegram @amd930

傾偈吧

你都知會miss msg仲 r人

有時太多msg啫

有咩唔可以係度傾
要另外私底下加whatsapp/telegram傾

咩都好啦

7頭見到人地icon係女就mark實人 含撚啦你

老實講吹水啫
溝女入group好過啦

係高登我都玩咗好耐了

咦原來個post仲係度唔會沉?

個number俾CSL收返了.

pmed

根豬好靚仔，淨係睇張相我都射左十次